香港有邊個區域覺得特別陰咁

首選以前90年代上環同西環交界 皇后街附近
成個感覺突然無左人氣咁 陰陰寒寒暗暗咁
個種感覺細個去完到依家都好記得

荃灣海濱花園近山邊附近都係好寒

亞視舊廠房

蠔涌個個定係廣播道個個？

大埔
大埔公路+新娘潭真係好陰

好似有人講過大埔公路近中大附近條村好猛

大埔好猛

荔枝角，長沙灣

蠔涌

紅磡

西貢，銅鑼灣、土瓜灣、秀茂坪、摩星嶺、火炭/觀塘/葵興工廈

上年872炒車果個位